世界這一天 英工黨越追越近 只差3個百分點

下周四是英國大選，英國最新民調顯示，執政保守黨以42%比39%、僅以3個百分點領先在野工黨。今次選舉於四月中旬剛開始時，保守黨領先工黨一度達24個百分點。在周三於英國廣播公司（BBC）舉行的電視辯論，由於首相文翠珊事先聲明拒絕參加電視直播辯論，因此缺席。但是，曾稱如果文翠珊不參加辯論、自己也不會參加的工黨黨魁郝爾彬，卻有參加周三的電視辯論。圖為郝爾彬參加辯論後與支持者握手。

之前班連登仔係咁恥笑工黨

唔會又燈掛